有冇人睇左熊仔頭新片

個人認為幾高質
巴絲點睇

小喬好靚

高質

技窮喇
但叫做係一個回憶既終結咁
的確睇到最後都諗返起自己呢四五年既感情

今集好幾個位都做得唔錯

總算完得好好睇睇
幾撚驚佢搵窮飛蟲隻垃圾臭雞嚟做下一條片

娘娘就不嬲都有質素保證嫁啦

例如邊幾個位

btw其實上一條長片除左窮臭雞之外我覺得剪得幾好+劇本唔錯

成日都話技窮
技窮係邊

窮喺你睇慣左佢高質

而家連熊仔頭都冇人睇?
居然冇人入嚟

啱啱睇完

咩感想

佢地係咪拍緊拖?

由第一集一出第一日睇 其實都幾多回憶
熊仔頭講既野真係好中point
巴打們共勉之

HELLO KITTY

咁就5年了

真係好鬼正句「價比我」。

小喬係要比熊仔頭拍先有女神味
不過男人有話兒咁就完左

有話完咩

講撚到套野係電影
而自己係奧斯卡評審咁款
屌你老母人地拍緊youtube片咋

好耐冇留意熊仔頭 咁岩出新片就睇
覺得「價比我」呢個真心高質
同埋小喬望佢啲眼神我差啲有一秒信佢真係結婚

睇完佢自動彈 經歷97的小孩 出黎
反而呢啲真係好有共鳴
尤其係佢句「屌你老味一日打到黑 等我dump鳩爛佢」
完全係童年回憶
睇到最尾忍唔住鼻酸差啲喊

你句劇透仲正啦

其實唔洗成日留意佢
佢好日都唔多條片

其實當年佢部虧機+垃圾收音拍出嚟嗰啲片先至最正

俾viu拍有陣雞味

高質 好sweet
最後回憶再加埋張敬軒首斷點差啲喊出黎

斷點真係重點

真，果時世界級，講嘅野好新穎好好笑又好中

咁話明新片你唔睇咗先入嚟討論

好靚 好想比小喬咁攬法

我覺得冇乜共嗚又唔多好笑
唯一賣啲係小喬
97金融風暴嗰條高質好多

收皮啦 你老母生你出黎就真係好撚尷尬啦

拍呢種小品咪幾好
之前成日拍懶係電影感覺個幾條完全唔得

我覺得微電影高質d

其實今集都無講過咩 覺得純粹係完咗呢個系列
後尾都係播返啲片段

潛意識咪人獸

當你有留意開熊仔頭ig d live
就知呢段片係無咩準備下
忽然想為自己過去幾年做個總結
坦白講仲係內容同拍攝技巧上討論已經好撚膚淺
諗諗熊仔頭過去果幾年點樣係youtube上堅持都夠
好欣賞d為左d野而執著同努力既人
宜家呢個時代過得太快d人覺得自己太醒
往往好多人都走精面唔會肯為d目標而堅持
例如達哥一至五提供免費娛樂
熊仔頭係youtube上既堅持
呢d網絡既人物都好值得欣賞

係咪呢個系列做ending?

預撚左有人會話我係打手
坦白講熊仔頭見證左呢一代係網絡既時代
做content 唔撚洗靠傳統既media一樣夠做

我喬好正
大家同唔同意

內容>>>>>>場景

總有啲咁嘅人
利申睇左兩次先開post

高質在窮飛蟲隻臭雞?

一天係高質嘅
其他唔敢講實

係
不過呢幾年既片夠佢依家年收幾百萬
HEA做都OK

抵佢收咁多錢嘅都
佢賣廣告賣到個故事咁正

係
影下自己架靚車,2,3個月拍下一條都夠搵食

不過佢發左達都冇Hea做，曝光率仲高左，真係值得跪拜

識玩
可能真係食到小喬都唔定
拍片拍到帶左條女紅,依家再搞個回憶錄
正常女人都濕曬....

由中學睇第1集 到大學
好坦白講 頭嗰幾集真係高質啲
但睇到個ending 真係收貨

真心講 真係得佢先可以拍到小喬咁靚
同埋熊仔頭真係90後既共同回憶

垃圾

一天同 愛上一個人 果兩套好正

回晒塘

靚收尾

好
愛
你

真係成條片都好感人

小喬好靚 希望佢地一齊
小喬直播既時候都話熊仔頭係佢人生中最特別同最信任果個

痴撚線 youtube今時今日半日都有差唔多20萬views

男人有話兒不嬲高汁 👍👍👍

已經好耐無睇 之前覺得好唔知點
新呢集好有以前味道

果d手法好有初初睇既味道

你地講到婚後男人就冇野抱怨咁

婚後有話兒

留名啊

Lm

有冇人留意到

有呀 我仲以為得我留意到

So sweet

冇左果Jam
回歸原本
內容寫實

嗰條飛龍雞真係好撚煞風景

大波